面大大既囡囡真係好吸引，呢D先係女人!!!!!!!!!!!!!!!!

AGGRE

個種可愛真係得面大大既囡囡先有既感覺

不了

我女友yerin呢

直頭係肥

係我女友。。。

肥妹仔最可愛最得意最qq最靚靚